高院判蒙面法違憲，政府咁做，係扮野，以弱示人，畀面美國咋，唔好信真係仲有法治

高院判蒙面法違憲，政府咁做，係扮野，以弱示人，畀面美國咋，唔好信真係仲有法治

推

法庭唱雙簧

咪喺
成班人仲以為法治有險可守

最主要係條蒙面法根本冇撚用

Agree

大陸會唔會出聲話咩3權不合作同埋林鄭會唔會死撐+上訴+死拖

無得輸既場戲，本身就是反人權既法例

agger

紅官判架
明啦

仲有係因為佢真係判合憲嘅話就真係唔洗再扮自己係functional judiciary 講有險可守都唔會好似依家咁有傻仔同外國人信

冇錯 反正條例都冇用

裁定違憲咪俾外界覺得香港仲有法治囉

真，港共政府明顯睇到蒙面法冇用，先想送個順水人情

Totally agree

Push

一向唔信